雨傘武術基本功

個人分享
1：雙手用力刺
好處：大力d
壞處：無咁準
2：前後稍放後手刺
好處：準d
壞處：無咁大力

3：向下插
唔好亂劈
4：劈
用柄唔係個傘頭
5：勾
腳，頸，持盾的手
注意難度大

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

自推

推

2.應該係前手稍放

3.向下插係有人訓低時可用